III. Sell 16mal Jürri kuupäwal 1843.
Kohto pea mees Jürri Markus.
Kohto mees Pert Pertmann.
Kohto abbi Jürri Weikesaar.
Astusid ette selle önsa Ado Mölder Poiat Jaak ja Joseph ning antsiwad täda et nemmad tahhawa enda wessi weske erra müa ja sowiwad siis se Rahha mis Weskelt sawa jautada.
Sella peale astus se Perremees Essi Hans Ryesk ette ja ostis se Wessi Weski erra 500 Rubla eest. Se 500 Rubla pabber rahha sai siis poleks jautud, nenda et Jaak sai 250 Rubla kätte, ja Josepi Rahha sai Walla Laikase pantu 240 Rubla ja 10 Rubla sai temma ennesel kätte antud.
Koggokonna Kohto peamees.
Jürri Markus
